5G改寫我們的故事[粵]

5G改寫我們的故事[粵]

智能家居普及，生活越加方便。5G採納大數據，如鬧鐘可根據實際情況，自動調整響鬧時間。5G改寫訊息傳送體驗，那麼傳送實物又怎樣？見識新技術的發展，無人機速遞、智能手錶，讓未來的生活於「彈指間」能夠處理日常生活瑣事。5G亦勢將帶來購物新體驗，「無感購物」一改傳統模式，利用先進技術令購物更省時方便。智能科技已在餐廳應用，由煮食機械人烹調食材，再由智能餐車送餐點，送餐機械人已「進化」至懂得乘搭升降機？

CCTVB 不了

吹大左 攪好4g先啦

Blocked

全部3g都做到

自動打掃機都吹到要5g
on

5g都係限domestic吧？
國同國之間靠番海纜吧應該？

講到唔會斷咁

咁lease line個d sla 100%啦

咪又係有錢人先會用囉
講智能家電都講咗好耐
香港有幾多人真係用到。。。

......

全部舊野

按手不如按機 多9魚

個無感要幾錢

咁咪好易乜都唔知就冇晒啲錢？

多左既當捐比黨

垃圾節目，收中移動錢做埋曬啲廣告節目。
成個節目講既智能家居，大數據，根本就同5g冇關係。偷換概念將物聯網做到嘅野同優點當曬係5g，仲要完全唔講5g嘅壞處，你物聯網睇重嘅係低功耗，5g咁食電點行5g啊大佬。
RFID都當埋5g真係只能呃公園阿婆。
成個節目冇一樣野係冇左5g會做唔到。

咪即係iron man d設備
但2030都唔知得未...

智能餐車應該要用wifi先合適喎

以前諗過
所以車變自動
少好多車禍
又少好多事故

要擺上cloud喎...
順便copy一份上黨

佢室內機械人用5g，穿透力低成咁佢間屋要幾多個發射接點先夠。成屋人準備生cancer都得啦。

請埋d無用概野 你咪又要拍劇煎pan 時間無多過

啲乜春無人機送貨、智能餐車、無人超市，全部都係廢物..........面對進化嘅賊仔，乜都偷晒你

無人店好快比人偷曬d野

自動駕駛係少數真係需要5g嘅例子，但成個節目又唔講呢，講埋曬啲唔關事嘅。佢講自動駕駛比盡出到一集，同埋呃唔到人轉5g plan嘛。

個咩航拍機送貨…諗起都驚，以後抬頭淨係見到一堆機飛黎飛去好似蝗蟲咁…唔駛指意再見到個天

偷拍人換3

但自動駕駛點用落香港嘅路面環境

太守交通規則唔醒水的話，貨車佬覺得阻住佢，落車搵鐵通打爆佢車窗都似

咁仲推

要比人知假

支那豬先睇

屌咩⋯講咁深支那豬邊明，總之勁，比錢（黨）

呢個節目好撚恐怖 講到好似全天候監控人咁

j

zoom?

喺非洲每過六十秒 就等於過左一分鐘

玩個game要戴咁撚多野
我淨係覺得麻煩多過方便囉

但load空氣

咁開會
實撞死先

咁咪仲衰過zoom

會頭暈

其實VR頭盔已經有，只會屋企有用，冇人會出街玩，而屋企已經有寬頻......

呢啲就係魔鬼在細節

好on9

全部嘢都多9餘！！！

越黎越疏離

提提大家，VR其實90年代已經有，請問有冇普及化到，有幾多現實應用

咁關5g 乜事

請問內窺鏡關5g咩事

個節目有心誤導人

點解唔係wifi

基本上全部科技都唔關5G事

做手術咁critical用5g唔用固網係咪on9

3g, 4g, wifi做到wo

做手術根本唔應該遙距

有delay的話會隊穿條腸

zoom點整條橋出黎？

vr好快暈

VR關5G撚事咩

做到呢個先同我sell la on9

條女幾正

垃圾臍環

唱第首啦

條女好淫

...

基本上佢介紹嘅application全部都應該用固網

先將數據傳送去室內嘅電腦再經固網去全世界

方便左 份工都無埋

google glass唔係比人ban左咩

屌你！如果咁做嘢，一早炒咗，搵度門打電話講咪得

一直都做到啦

佢頭先果個根本視象電話都做到

健康碼？

Face id

遠睇
近睇

咸濕仔唔識笑

關5g咩事

又關5g事？

人口老化好難搞咩？
搞多幾個支那病毒咪得

其實你知唔知咩5g

5G可以改寫病毒再同我講

唔知定5g呀

最關5g事嘅係傳媒業做實時採訪用，例如去年嘅街頭live broadcast，佢偏偏唔講呢個用法

呢套野真係垃圾

用5g射死佢地

認真想問 5g係2020/2021作為普通手機用家/市民
會有咩實際用處比起4g？

只係傳送快咗，冇大分別架

load空氣情況仲多左 因為射程範圍低

多幾個跳老母群組就死光光

關咩事 覆蓋範圍細 多人收唔到

未必嫁

又關5g咩事

q

wifi 4g都做到既野同我講5g
最多咪要ipv6

又呃人

屌西用5g得啦 condom都唔洗買